屋企附近好多人響應10點鳩叫

好滾動

光復香港
時代革命

嗌啊喂

光復香港 時代革命

一齊嗌
解散警隊 清算黑警
831 遮打見

五大訴求
缺一不可

係，好感動
721 811

我係屋企都聽到好多手足嗌今晚精神呀
如果屋企冇人既話我一定會嗌麻煩各位嗌埋小妹果份了

我都係咁話
搵人10點落街嗌

辛苦各巴絲 食返粒喉糖

.

其實呢兩日冇咩大事發生反而叫大聲左機場攪得成就好好做,新港城叫左成廿分鐘仲係清清楚楚聽到D人叫咩

今日多左好多人叫

荃灣巴絲
22:15
come on hker

好滾動

樂富都有

麗城！！

今晚多左好多人叫，不過我叫香港警察冇人應下句

叫左幾下之後叫返光復香港同香港人

順安、順夭聽到

此起彼落

調景嶺勁多人陪我鳩叫

我嗌解散黑警

彩雲都聽到

小西灣都聽到

好感動，有種you are not alone既感覺

嗌口號聲來自四方八面

觀塘友十點嗌到而家未停過

新港城仲叫緊

估唔到我呢個地區都咁多同路人
大家嗰團火仲喺度
keep itup
唔好比呢個19政府打倒

30叫唔叫?

一日比一日多人叫

叫

荃灣

中彈天橋個邊叫左大半個鐘

YOU ARE NOT ALONE

油塘👍

冇人應我
好柒

石籬呢d藍區雖然細聲但有已經好感動

屯門都聽到好多人叫

唔好怕
用我地嘅聲音帶動其他人

依家仲嗌緊

葵芳都聽到

富山都聽到

葵盛東

樓下位巴打把聲好好J

青衣有好清晰

好正啊大家

天水圍巴絲打超大聲

嗌

終於見唔到呂麗搖乳

今晚好撚多手足頭先同人疊撚埋聲

屋企窗邊位置唔理想
所以

我落咗樓下嗌
好怕醜

青衣好多人一齊叫

今日西環都有些許

好感動

屌，荔景冇人得我鳩叫

打招呼既時候 唔say hi
變成光復香港
對方應返你 時代革命
諗唔諗得過

得小貓三四隻

住喺高速公路隔離係咪冇可能聽到?

係
頭先10點都算多人嗌

紅磡巴絲好叻叻

推

兆麟苑手足好癲

已經盡嗌不過好似冇人聽到

嗌到出汗

葵涌村巴打

俾老母屌 想落街嗌
筲箕灣仲有無手足響應我

你近邊

比起尋晚仲多人咗大聲咗
亦都好有默契咁嗌咗3分鐘左右就唔嘈住大家

好靜得幾個應

想講頭先啱啱沖完涼出黎聽到有巴打係下面嗌緊
Join都join唔切

住黃埔 放工返屋企勁多人嗌 光復香港

唔撚理老豆老母,照嗌
阻我就唔撚幫佢地交電話費等佢地上唔到垃圾微博

慈雲山表示好感動

做後樓梯之鬼

朗屏 嘈到拆天

lol

想問西貢有未

我呢邊聽到幾多巴打絲打嗌，仲有埋細路仔

光復香港

海濱手足 明天再來

有呀
不過石籬位置好差,回唔到音
好難先聽到有人嗌

時代革命

我果邊公屋都幾好

但如果民建聯之後話野, 會唔會扣到公屋分?

樓下有班係到嗌

相隔5到10分鐘左右嗌到而家

老實講嗌咁耐有d擾民

喉嚨發炎未好 嗌左陣 聽日再戰 用新口號

有無人因為家人係藍 所以嗌唔到

加一加一 聽到即刻熱血沸騰

我對住座山

愈黎愈多好感動

廣源都好多

終於聽到朗屏既訴求啦

沙田 係咪全區叫緊
想睇片

附近好多人嗌
自己嗌完條氣無咁頂住頂住

想睇片+1

荃景圍今晚好好氣氛

求幫推

[推上去]咆哮可唔可以改九點

落街

點証明係你呀

好多喎

跟住點接落去

烏克蘭當年都係咁
連細路都識 榮譽歸於烏克蘭 下句定上句係榮耀歸於英雄

屯門好勁
叫到宜家10:54仲有

藍田都好多人

唔親耳聽都唔知幾感動

聲沙了keep 住冇停過

東涌都有!!!

沙田區 我呢邊冇想像中咁多人嗌

多咗好多人叫

何文田都有，好感動

頭先TG GROUP 聽到話有D 廢老開始捕想影相拍片

大家明晚繼續
Everybody約實你喇

沙角勁多人嗌 沙田圍站啲人全部望住沙角方向

屯門友愛叫到啱啱先完 超大聲

橫洲

麗晶都有

今日多過琴日

以下為本人對十點咆哮活動的小小建議：

話就話鳩嗌
但其實我地嗌背後係有意義㗎嘛
唔單單只係 1 幫手足打氣
仲可以 2 引起淺黃、中立注意
3 激死藍絲

但太亂會冇氣勢
太密消耗己方之餘又真係變咗鳩嗌
要表現岀我地唔係嗌嚟發洩！

建議
1 除咗定時間嗌，定埋幾時停
2 定埋口號
eg 2200-2205 光復香港 時代革命
而且唔好15分鐘一次，真係太密

希望大家可以參考
有個共識可以令件事做得更好更有效！！

push

啟德坊都聽到勁大聲

梨木樹都有
仲要叫得勁大聲

美孚
我嗰頭靜到仆街

鳩叫果下真係好爽
叫到爆聲走音

海濱堅大聲 聽日再努力

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

屌 元朗雞地一粒聲都無

我朋友話土瓜灣都有 叫完之後聽到警車響聲

Hi 四順友

凱旋門完全無聲

之前有人提議過
其實幾好

希望多啲人見到

彩雲+1

彩雲附近巴打 無人認我

係唔係我黎

831民陣雙普選遊行

手足到時見

突登十點熄冷氣開窗等人叫
點知無聲

元朗手足就在心中啦仲要雞地

我紅磡一聲都無聽過呀

可能人地都等緊你呢
200萬人喎 連狗宿都有義士
你附近實有同路人架！

身在曹營心在漢
光復香港
時代革命

夠氣夠大聲的，都請回！

漾日居有

我地街坊group尋晚約定愉日一齊叫，勁多人叫

請改為香港警察，狗屎垃圾

好似嘈到有人報警 聽到警車聲

咁大獲

巴打你就好, 我嗌足3場都冇人應

9龍灣有

越來越多叫，班狗會吾會又話接到投訴，過嚟嗌咪叫我哋收聲，吾收就嚟逐個窗口射㗎

下次去後樓梯嗌 好撚爽

好多人嗌

,

辛苦了
相信你可以帶動倒附近嘅同路人㗎

【突發】民建聯涉餵清潔工食山埃

啱
聽晚試試

黃大仙鳩叫咗成個鐘

深藍地區只係聽到好微弱既和應
明天繼續

有無彩雲巴打 聽日準時一齊叫

啱啊 好感動 我個邊好多私樓但d人都有一齊嗌！

痴撚線 啱啱仲聽到富寶有人嗌緊

今晚明顯比前幾日大聲

在

有個絲打都係我load唔切

天水圍仲聽到

元朗世宙大橋村附近手足
聽日我要聽到你哋嗌！！！

Push

屌 我叫光復香港 諗住有人會覆時代革命,聲都無,唯有自己再尻叫時代革命

馬友收到

第一次睇到原po我仲以為係假膠，覺得好搞笑
點知真係有人嗌，仲越來越人響影

好熱鬧

我係上你少少嘅，有巴絲叫
唔好灰心

沙田希爾頓。一田樓上。偉華果頭。我地今日第一次叫。只聽到幾個人叫。

聽晚水上公園/平台嗌

豐盛街有

我頭先嗌緊啊 你無聽倒咩

yeah

依邊都有，好感動

聽日落公園 再叫下先

幾個已經係好開始

東涌超多人叫

土瓜灣友都有

廢老邨

特登走左落去叫
得好小聲
有冇樂富人？

聽日繼續努力

就到十一點都仲有人嗌緊
屌你香港人窗邊鳩叫都要遲到？
我諗唔少人已經瞓緊
準時少少好無呀

欣景揮手

係

葵涌、荔景都聽到有人叫

Yoho無人叫

旺角東

我係柴灣人呀屌

好重要一定要做

我大嗌支持香港警察，跟住再嗌講笑咋

行緊返屋企係街度嗌

你下次唔好再自己講自己笑
等人應知法犯法／吞槍自殺

九龍灣手足勁落力叫多謝你地

滾動

順安聽到有和應

我住個頭有好多女仔，仲有個明顯係變緊聲，把聲好震
呢類細弱而堅定嘅吶喊好有號召力

嬋沒有和應!!!!!!!

開住冷氣都聽到室外
叫埋一份

一日比一日大聲

有位手足叫得好大聲

嗌九二九三罷二

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

邊個位多人

好多聲都末變嘅小朋友嗌

好多人！

順利冇？

今日終於多左人！

我條村嗌左三日都冇就有人話停

藍田癲到十一點幾仲嗌緊

鳩叫兩句就民意逆轉既話
本身都唔係支持大家啦

大愛左膠真係好撚鳩柒煩

十點就話夜，你班廢老朝朝5點係樓下拍手做早操我都未撚屌你地啦

真係好撚弱智

你可能去錯位啦

求共識，過左X點唔好再叫口號

新港城有手足帶埋大聲公

真係多左人叫..大家齊心就唔怕藍絲狗閪

齊心就事成

點解佢會覺得唔嗌嘅班廢老會唔投民賤聯
哪來的on9邏輯

我覺得佢好撚誇張

叫下口號就割根本唔係真心反送中
事件平息左無論點都會投保皇

天后完全冇人應

好感動,大家一齊叫
仲要有回應

邊頭頭

日日都要嗌，嗌到中立鬼做返人

借個位唔該

九龍灣手足可以入group㗎

好明顯 佢有入選 同埋有益處先會咁做

借位推

【突發】民建聯涉餵清潔工食山埃

石圍角有💪💪💪

佢宜家直頭講到我地呢邊條路從來都好難行
嗌一嗌會令到啲人投白票

其實早少少好啲

你話半夜三更嘈醒人我都體諒
十點連巫劇都未完啦
仲阻瞓覺

馬鞍山10點叫 15分再叫 30分再黎 45分再黎 55叫完

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

最強十點檔

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

富榮花園聽到絲打叫
把聲好誘惑

屋企喺d幾十年老公屋 都有好多後生仔嗌 好鼓舞

出咗去海邊邊跑邊嗌，舒服晒

估唔到葵盛呢d廢老邨都咁多人嗌

唔好停 你地無做錯到!!!!

日日收工返到都11點幾
點知岩岩突然聽到窗外既光復香港
（仲要關左窗）
我即刻跑過去開窗大嗌時代革命

好振奮

吹撚到十點就擾人清夢

咪撚玩啦，大撚把人夜晚十點都未收工呀

嗌兩句就割，搵鬼信你咩

又就快10點 滾動人心嘅一刻即將到來

十點

準備！

聽到

好多人

荃灣巴絲

屯門都有

算啦
咩都聽唔到
住千色店果邊

龍門居好癲

美孚聼到

10 點 最强文宣

今日仲大聲過之前
好感動

唔好咁啦
我專行去啲無乜聲嘅位係咁嗌

好滾動，我個區一有人帶起左個風，自此日日有人嗌

突然間多咗好多人嗌
希望聽日再多啲

差啲喊出黎

幾期？

長發長安青泰苑 巴絲 為你地驕傲

頭先美孚都好多人叫

海濱友

南區巴絲唔好輸啊

美孚一期無人叫

葵芳係咪有人鬧死曱甴

沙田叫到宜家仲叫緊

近邊？

銅鑼灣 乜都冇

下一轉搭3？

大圍一d聲都無... :(

海灣要人

北葵涌 和宜合道 巴絲今晚十分OK

青衣都有 好感動

牛頭角今晚多左好多人一齊叫

各位落街嗌小心有人扔野

賓士呢邊好勁

有撚屌一到十點就大聲播國歌

噓爆佢

今晚感覺多左人嗌

22:15 留力預備

長康有個勁大聲
但比老母屌撚到飛天又出唔到門口應唔到佢機

順天好靜

我果到叫到 連狗仔都跟住吠
唔通popo黎緊

好多人嗌啊搭正10點

長青長康 報到
今日多咗人嗌 正

龍門居巴絲好波#

會唔會考慮提早啲叫
見fb有人話支持但十點好多細路訓左
同埋有細路真係嚇醒
再加上就黎開學

光復香港 時代革命

有無美孚一期應下

2期既話可能係我黎

葵涌邨出嚟啦

有無黃大仙竹園巴絲

黨鐵車廂都好多人叫！

石籬唔夠人

喺條街好遠都聽到 好熱鬧

仲連續兩日都有

啟田既絲打好落力

其實有冇咁大聲呀
嚇醒真係誇撚張

葵芳有嗌

就夠鐘

聼聲音來源，大約係 萬士達廣場麥當勞樓上 同 海皇粥店樓上
兩邊好似唱山歌咁鬥鳩叫互相呼應

建生有冇人嗌我嗌左幾下好似冇人覆

一期無人叫

come on baby

荔枝角公園一帶

你邊到?
我青衣南乜聲都冇
冇人理我

青華吾夠人

我屋企樓下都係，大家好齊心！

屌冇人

今日少人咗？係咪去了集會

迎東好撚多人嗌呀
邊個話多大陸人就冇人嗌

同埋我開冷氣關哂窗都聽到
真係超大聲

寶琳幾多人嗌

賓士果邊此起彼落wo

尖沙咀無人嗌

比巴打加入3p啦

唔知係咪住嘅地方唔近市中心 好似好少馬友嗌😢

係2期
我老母屌哂鬼（極藍）

彩虹無人叫

我都好撚想嗌 但屋企人訓哂 唉

好大聲好多人回應

聽到有細路應我個下真係偷偷流下一滴馬尿

做得好

其實如果佢住正格離屋或樓上樓下，又真係會好應嘅。

不過，呢種嘈醒「十點半前瞓教嘅人」嘅道德關口都過唔到
咁仲光咩復香港

所有示威活動，都係想加強政府嘅管治成本，令佢想繼續管治，就必需妥協。

希望想以後小朋友唔好被嘈醒嘅家長，可以問政府幾時先妥協。

今晚勁呀

有細路仔一家大細落樓下嗌

銅鑼灣鵝頸附近都有

靜撚過鬼

原本係完全忘記十點鳩叫活動
突然窗外傳來聲音先醒起

十點半

叫咗兩分鐘，只有兩三個嗌

彩雲巴打好勁

近海濱長廊好靜。。。

天水圍你地真係好廢除左天頌

我會在樓上呼應你

係咪個個出哂去集會
今日好少人應我

平時我老母一早6:00打開我房門
佢係廳開住cctv勁大聲 一路煮野食 開水喉 洗野
睇電話開聲
嘈到我11:00我都未出聲屌啦

今日宏德居巴打唔係度，冇人應

鳩嗚到鳩叫。

藍田多左人嗌

絲打好嗌得

落樓下平台嗌又黑又近住宿

叫左幾句就冇人叫

聽到好多絲打

成班巴打組團嗌

有廢老係咁接屌你老母

兩三個已經好好，好多人都係晚晚聽住但又唔敢嗌，慢慢會愈黎愈多人

今日好似少左好多人

嗌林鄭月娥
等佢屌佢老母

今日都聽到順利邨有喇

依邊聽唔到廢老

今晚係暫時最多人叫既一晚

今日藍田真係多咗人嗌，仲要係咁嗌無停過

去左#metoo 趕唔切
聽日先嗌 希望唔會比人塞鎖匙窿

有無美孚近郵局？

我老母話我大叫會比人投訴，diu ,on L 99，成咁多區十點大叫，又唔見比人投訴費9事理佢

[url][/url]

黃大仙

啟德有有

鰂魚涌人呢？

我屋企果邊好靜

搭半搭半

冇乜喎

間中一兩聲

嗌林鄭月娥無廢老應

邊度

西灣河興東都係無人叫

頂聽到你叫

藍絲老豆老母喺度 唯有聽晚落街嗌

廣源無乜人叫 得一兩聲😂

今晚嗌 香港警察 都係得自己應

廢老無料到

btw有絲打把聲透玻璃

華富府上下同仁鞠躬

茵X廢老村無人應我

兩老要我閂窗了

興康大把

下面好似好多絲打

我都係

長康二期兩位妹妹定姐姐定細路仔，
多謝你地應我，多謝你地支持香港

我對山果邊 冇回音

果邊都少咁慘
有冇聽到新都城

今晚一呼百應，好興奮

我果邊雖然唔係好夠聲，但都好多謝咁多位巴絲。明天再努力。

點解巴絲們咁有中氣
小弟嗌完幾聲已經喉嚨痛
今朝返工把聲沙晒，d同事問我發生咩事

係幾熱血青春又可以表達訴求
最強文宣 正啊衰鬼

大家要飲返多啲水食返粒喉糖
我嗌完喉嚨有啲唔c服

唔喺你果邊過

勿相認

無人叫

住石硤尾 準時十點就聽日有人嗌

*聽到

IP都唔洗check

我都係，聽唔到聲

而家仲嗌緊

有觀星筆應我

有呀，
一和一應越來越多人

利申興祖對住康怡個邊

聽日再嗌
不氣餒

無人理我

去咗遮打點叫呀 無人係正常

我老母走嚟問我
樓下做乜咁嘈
你咪有人打交

係咪

我近隧道嗰邊聽到一男一女嗌緊 之後有幾個路人join有嗌向樓下但可能太遠聽唔到 多謝各位叫過嘅巴絲打

我嗰到終於有嗌啦
雖然得兩個人我哋兩個一人一句但係都好開心

今日手足叫得好大聲，前幾日都無咩聽到
香港人加油

我廢老區都有人嗌

你一句我一句係最正
嗰種感覺係有人同你企喺同一陣線
大家憧憬住同樣嘅目標同將來

住老銅想問下有無人會嗌

葵涌係咪有時差?我同阿媽都係11點先聽到...

我嗌到有回音

香港人不嬲遲到

順天邊到？

唔係鳩叫，士氣大振
行軍的吶喊，好聽過聽歌！

未夠11點都唔洗旨意訓

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

一齊叫

呀！！！！！！！！！

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

新蒲崗有冇人嗌

準備大嗌喇

唱k神器準備

我p仔推唔到，幫手推

【光復香港】每天 十點 就會 準備

長沙灣表示冇腳

除左大叫,
司機可以响安

橫頭磡聽到 好大聲

美孚叫咗三聲就停咗

有wor
有個人仲係咁播 香港警察父債子還好撚正

今晚條村好勁環迴立體聲

鑽石山終於有人嗌

新都會同葵涌廣場對嗌

一齊叫
831 遮打見

大興三寶表示需要增援

上水撚好野

唔係鳩叫囉

義行黎

Ma on Shan 巴絲好大聲

天水圍好多人嚮應
I love TSW
I love HK

推推

朗屏都有！有條撚樣屌返我地。
我諗係石屏樓下成日賭$個班
搵日1823收9佢地檔先先

Tui

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

警察要改，個口號

come on hker

大家嗌還嗌
我呢邊開始有人掉嘢落嚟
落街嗌嘅巴絲要小心

A lot of people near my home 落街嗌

我地呢邊仲嗌緊

啱啱有人行過我樓下
叫叫下變左屌你老母
原來有人掉雞蛋落去
我即時打落管理處 叫佢查下邊戶高空擲物

想問解散警隊下句係咩

我呢邊仍然繼續進行

tko 繼續努力中

五大訴求

旺角廣華附近有人叫

綠楊新村有一些

這個口號如何：
我哋係—-香港人！！！
香港人—-絕不放棄！！！
還我自由！！！
還我雙普選！！！

我也這樣想